# Korean translations for PasswordPusher package.
# Copyright (C) 2024 PasswordPusher
# This file is distributed under the same license as the PasswordPusher package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PasswordPusher 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: contact@translation.io\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-19 12:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-19 12:18+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"\n"

#: ../../../app/controllers/feedbacks_controller.rb:15
msgid ""
"Our apologies but you failed the spam check.  You could try contacting us on G"
"ithub instead."
msgstr "죄송하지만 스팸 확인에 실패하셨습니다. 대신 Github에서 저희에게 연락하실 수 있습니다."

#: ../../../app/controllers/feedbacks_controller.rb:21
msgid "Feedback sent!  We will get back to you as soon as possible."
msgstr "피드백을 보냈습니다! 최대한 빨리 연락드리겠습니다."

#: ../../../app/controllers/feedbacks_controller.rb:24
msgid ""
"Could not send feedback.  Did you pass the Humanity Test?  Valid email?  Try a"
"gain?"
msgstr "피드백을 보낼 수 없습니다. 인성 테스트를 통과했습니까? 유효한 이메일? 다시 시도하십시오?"

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:105
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:104
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:104
msgid ""
"That passphrase is incorrect.  Please try again or contact the person or organ"
"ization that sent you this link."
msgstr "해당 암호가 올바르지 않습니다. 다시 시도하거나 이 링크를 보낸 사람 또는 조직에 문의하십시오."

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:241
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:252
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:252
msgid "That push doesn't belong to you."
msgstr "그 푸시는 당신의 것이 아닙니다."

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:271
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:282
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:282
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:286
msgid "That push does not belong to you."
msgstr "그 푸시는 당신의 것이 아닙니다."

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:276
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:287
msgid "That push is not deletable by viewers."
msgstr "그 푸시는 시청자가 삭제할 수 없습니다."

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:282
#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:283
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:293
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:294
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:292
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:293
msgid "That push is already expired."
msgstr "해당 푸시는 이미 만료되었습니다."

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:301
#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:304
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:311
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:314
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:310
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:313
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:97
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:254
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:97
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:188
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:84
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:170
msgid "The push content has been deleted and the secret URL expired."
msgstr "푸시 콘텐츠가 삭제되었으며 비밀 URL이 만료되었습니다."

#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:155
msgid "Invalid URL: Must have a valid URI scheme."
msgstr "잘못된 URL: 유효한 URI 스키마가 있어야 합니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/application.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/bare.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/naked.html.erb:8
msgid ""
"Password Pusher is an application to securely send passwords over the web. Lin"
"ks to passwords expire after a certain number of views and/or time has passed."
msgstr ""
"Password Pusher는 웹을 통해 암호를 안전하게 보내는 애플리케이션입니다. 비밀번호에 대한 링크는 특정 보기 횟수 및/또는 시간이 "
"지나면 만료됩니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:19
msgid "Confirm your new account"
msgstr "새 계정 확인"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:20
msgid ""
"Your account has been created but you must confirm that you own this email add"
"ress."
msgstr "귀하의 계정이 생성되었지만 귀하가 이 이메일 주소를 소유하고 있음을 확인해야 합니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:23
msgid "You can confirm your account email by"
msgstr "다음을 통해 계정 이메일을 확인할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:24
#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:22
msgid "by clicking this link"
msgstr "이 링크를 클릭하여"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:25
#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:23
msgid "or by copying and pasting the following URL into your browser:"
msgstr "또는 다음 URL을 복사하여 브라우저에 붙여넣으십시오."

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:32
msgid "If you didn't create an account, no action is required."
msgstr "계정을 만들지 않은 경우 조치가 필요하지 않습니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:19
msgid "Your email is being changed"
msgstr "귀하의 이메일이 변경됩니다"

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:21
msgid "We're contacting you to notify you that your email at"
msgstr "귀하의 이메일 주소가"

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:25
msgid "is being changed to %s"
msgstr "%s(으)로 변경 중입니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:27
msgid "has been changed to %s"
msgstr "%s로 변경되었습니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:19
msgid "Password Change"
msgstr "비밀번호 변경"

#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:21
msgid "We're contacting you to notify you that your password has been changed on"
msgstr "에 비밀번호가 변경되었음을 알려드리기 위해 연락드립니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:24
msgid ""
"If you didn't initiate this and it wasn't your intention, please contact us as"
" soon as possible."
msgstr "당신이 이것을 시작하지 않았고 당신의 의도가 아니었다면 가능한 한 빨리 저희에게 연락하십시오."

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:19
msgid "Password Change Request"
msgstr "비밀번호 변경 요청"

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:21
msgid ""
"Someone has requested a link to change your password. You can proceed with thi"
"s action"
msgstr "누군가 귀하의 비밀번호를 변경하기 위한 링크를 요청했습니다. 이 작업을 진행할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:31
msgid "If you didn't request this change, you can safely delete this email."
msgstr "이 변경을 요청하지 않은 경우 이 이메일을 안전하게 삭제할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:32
msgid ""
"Your password won't change until you access the link above and create a new on"
"e."
msgstr "위의 링크에 액세스하여 새 비밀번호를 생성할 때까지 비밀번호는 변경되지 않습니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:19
msgid "Unlock Your Account"
msgstr "계정 잠금 해제"

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:22
msgid ""
"Your account has been locked due to an excessive number of unsuccessful sign i"
"n attempts."
msgstr "로그인 시도 횟수 초과로 계정이 잠겼습니다."

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:26
msgid "Click this link"
msgstr "이 링크를 클릭하십시오"

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:27
msgid ""
"to unlock your account or by copying and pasting the following URL into your b"
"rowser:"
msgstr "계정 잠금을 해제하거나 다음 URL을 복사하여 브라우저에 붙여넣기:"

#: ../../../app/views/devise/passwords/edit.html.erb:9
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: ../../../app/views/devise/passwords/edit.html.erb:14
msgid "Confirm new password"
msgstr "새 암호를 확인합니다"

#: ../../../app/views/devise/passwords/edit.html.erb:19
msgid "A minimum of %d characters is required but the more the better."
msgstr "최소 %d자가 필요하지만 많을수록 좋습니다."

#: ../../../app/views/devise/registrations/edit.html.erb:10
msgid "Change Email"
msgstr "이메일을 바꾸다"

#: ../../../app/views/devise/registrations/edit.html.erb:46
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:2
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:44
msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:4
msgid ""
"This token is specific to your account.  It can be used with command line appl"
"ications, the JSON API, 3rd party integrations and more."
msgstr "이 토큰은 귀하의 계정에 고유합니다. 명령줄 애플리케이션, JSON API, 타사 통합 등과 함께 사용할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:7
msgid "Make sure to keep this token secure.  It provides full access to your account."
msgstr "이 토큰을 안전하게 보관하십시오. 그것은 귀하의 계정에 대한 전체 액세스를 제공합니다."

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:10
msgid ""
"If needed, you can regenerate a new token below which will invalidate this exi"
"sting token."
msgstr "필요한 경우 아래에서 이 기존 토큰을 무효화하는 새 토큰을 다시 생성할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:14
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:4
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:3
msgid "Copied!"
msgstr "복사했습니다!"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:15
msgid "Your API token is blurred out.  Click below to reveal it."
msgstr "API 토큰이 흐리게 표시됩니다. 아래를 클릭하면 공개됩니다."

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:27
msgid "To delete this token and regenerate a new one, use the button below."
msgstr "이 토큰을 삭제하고 새 토큰을 다시 생성하려면 아래 버튼을 사용하십시오."

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:30
msgid ""
"Note that this will invalidate any tools that may be using the existing key an"
"d will have to be updated with the new token."
msgstr "이렇게 하면 기존 키를 사용하고 있을 수 있는 모든 도구가 무효화되며 새 토큰으로 업데이트해야 합니다."

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:34
msgid "Regenerate Token"
msgstr "토큰 재생성"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:42
msgid "Delete and generate a new API token?"
msgstr "새 API 토큰을 삭제하고 생성하시겠습니까?"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:46
msgid "This will delete this token and "
msgstr "그러면 이 토큰이 삭제되고"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:47
msgid "invalidate any tools that may be using it"
msgstr "그것을 사용하고 있을 수 있는 모든 도구를 무효화"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:48
msgid "A new token will be generated in its place."
msgstr "그 자리에 새 토큰이 생성됩니다."

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:49
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:214
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:74
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:145
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:58
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:132
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:52
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:217
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:77
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:148
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:61
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:135
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:53
msgid "Delete & Regenerate"
msgstr "삭제 및 재생성"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:53
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:218
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:78
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:149
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:62
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:136
msgid "Processing..."
msgstr "처리 중..."

#: ../../../app/views/devise/sessions/new.html.erb:7
#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:20
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: ../../../app/views/devise/sessions/new.html.erb:12
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ../../../app/views/devise/shared/_links.html.erb:39
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:65
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:1
#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:2
#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:42
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:53
msgid "Send Feedback"
msgstr "피드백 보내기"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:8
msgid ""
"Have an idea or wish?  Something you don't like?  Want to help out?  We want t"
"o hear it!"
msgstr "아이디어나 소원이 있으신가요? 당신이 좋아하지 않는 뭔가? 도와주고 싶나요? 우리는 그것을 듣고 싶어!"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:15
msgid "Your Name"
msgstr "당신의 이름"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:29
msgid "What is one hundred minus 3?"
msgstr "100 빼기 3은 무엇인가요?"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:34
msgid ""
"Tip: Copy your message to the clipboard in the unlikely chance submission fail"
"s."
msgstr "팁: 드물게 제출이 실패할 경우를 대비하여 메시지를 클립보드에 복사하십시오."

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:39
msgid "Leave this field blank!"
msgstr "이 필드는 비워두세요!"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:1
#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:18
msgid "Active File Pushes"
msgstr "활성 파일 푸시"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:8
msgid "You currently have no active file pushes."
msgstr "현재 활성 파일 푸시가 없습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:13
msgid "Push Some Files Now"
msgstr "지금 일부 파일 푸시"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:20
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:16
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:20
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:17
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:20
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:16
msgid "Active Pushes"
msgstr "활성 푸시"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:23
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:23
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:23
msgid "Push ID"
msgstr "푸시 ID"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:24
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:24
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:24
msgid "Created"
msgstr "만들어진"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:25
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:20
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:25
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:21
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:25
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:20
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:26
msgid "File Count"
msgstr "파일 수"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:27
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:9
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:73
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:26
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:9
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:81
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:26
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:9
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:68
msgid "Views"
msgstr "견해"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:28
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:6
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:55
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:27
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:64
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:27
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:49
msgid "Days"
msgstr "날"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:39
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:19
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:270
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:282
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:31
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:38
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:19
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:204
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:216
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:32
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:38
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:19
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:186
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:198
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:31
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:50
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:48
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:48
msgid "Push Controls"
msgstr "푸시 컨트롤"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:52
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:50
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:50
msgid "Preview"
msgstr "시사"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:55
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:53
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:53
msgid "Audit"
msgstr "심사"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:1
msgid "Audit Log for %s"
msgstr "%s에 대한 감사 로그"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:4
msgid "Audit Log for File Push"
msgstr "파일 푸시에 대한 감사 로그"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:6
msgid "Pushed on %s"
msgstr "%s에 푸시됨"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:9
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:9
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:9
msgid "Secret URL for this push"
msgstr "이 푸시의 비밀 URL"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:15
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:135
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:15
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:156
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:15
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:108
msgid "Reference Note"
msgstr "참고 사항"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:16
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:16
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:16
msgid "Visible Only To You"
msgstr "나에게만 표시"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:28
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:28
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:28
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:32
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:41
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:32
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:41
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:32
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:41
msgid "Expire after"
msgstr "만료일"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:34
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:8
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:34
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:8
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:34
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:8
msgid "View"
msgid_plural "Views"
msgstr[0] "견해"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:36
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:36
msgid "The push expires after this number of views."
msgstr "이 조회수가 지나면 푸시가 만료됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:43
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:5
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:43
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:5
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:43
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:5
msgid "Day"
msgid_plural "Days"
msgstr[0] "날"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:45
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:45
msgid "The push expires after this number of days."
msgstr "이 일 수가 지나면 푸시가 만료됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:50
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:50
msgid "Deletable by Viewers"
msgstr "시청자 삭제 가능"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:53
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:66
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:53
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:66
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:53
msgid "True"
msgstr "진실"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:55
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:68
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:55
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:68
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:55
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:58
msgid "This allows end users to delete content once retrieved."
msgstr "이를 통해 최종 사용자는 검색된 콘텐츠를 삭제할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:63
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:50
msgid "1-click Retrieval Step"
msgstr "원 클릭 검색 단계"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:71
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:92
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:71
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:100
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:58
msgid "Helps to avoid chat systems and URL scanners from eating up views."
msgstr "채팅 시스템 및 URL 스캐너가 보기를 잠식하는 것을 방지하는 데 도움이 됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:76
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:113
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:76
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:121
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:63
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:97
msgid "Passphrase Lockdown"
msgstr "암호 잠금"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:79
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:137
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:79
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:66
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:81
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:139
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:81
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:68
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:84
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:84
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:71
msgid "Require recipients to enter a passphrase to view this push."
msgstr "이 푸시를 보려면 수신자가 암호를 입력하도록 요구하십시오."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:90
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:90
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:77
msgid "Current Status"
msgstr "현재 상태"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:94
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:94
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:81
msgid "State:"
msgstr "상태:"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:96
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:96
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:26
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:29
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:32
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:83
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:99
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:99
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:25
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:28
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:31
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:86
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:100
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:100
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:87
msgid "Active and still available for viewing."
msgstr "활성 상태이며 계속 볼 수 있습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:106
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:106
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:93
msgid "Successful Views"
msgstr "성공적인 보기"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:107
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:94
msgid "The number of times this push has been viewed before expiration."
msgstr "이 푸시가 만료되기 전에 조회된 횟수입니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:112
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:112
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:99
msgid "Failed View Attempts"
msgstr "실패한 보기 시도"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:113
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:100
msgid "The number of times this push has been viewed after expiration."
msgstr "만료 후 이 푸시를 본 횟수입니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:118
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:118
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:105
msgid "Days Remaining"
msgstr "남은 일수"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:119
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:119
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:106
msgid ""
"Number of days until this push expires if the maximum view count isn't reached"
"."
msgstr "최대 조회수에 도달하지 않은 경우 이 푸시가 만료될 때까지의 일수입니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:128
msgid "Payload"
msgstr "유효 탑재량"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:132
msgid "Contains Message for Receiver"
msgstr "수신자에 대한 메시지 포함"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:135
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:150
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:142
msgid "Has a text payload been added to this push?"
msgstr "이 푸시에 텍스트 페이로드가 추가되었습니까?"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:147
msgid "Message Length"
msgstr "메시지 길이"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:152
msgid "Not Applicable"
msgstr "해당 없음"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:157
msgid "The length of the attached text payload."
msgstr "첨부된 텍스트 페이로드의 길이입니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:162
msgid "Number of Files Attached"
msgstr "첨부된 파일 수"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:170
msgid "The number of files attached to this push. This value will be 0 when expired."
msgstr "이 푸시에 첨부된 파일 수입니다. 만료되면 이 값은 0이 됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:176
msgid "Attached Files"
msgstr "첨부 파일"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:182
msgid "Filename:"
msgstr "파일 이름:"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:184
msgid "Size: "
msgstr "크기:"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:189
msgid "All attached files have been deleted."
msgstr "첨부파일이 모두 삭제되었습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:200
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:131
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:118
msgid "Expire Now"
msgstr "지금 만료"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:208
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:139
msgid "Delete This Password?"
msgstr "이 비밀번호를 삭제하시겠습니까?"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:212
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:143
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:130
msgid "This will expire this secret link and"
msgstr "이렇게 하면 이 비밀 링크가 만료되고"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:212
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:143
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:130
msgid "remove all content from the database forever"
msgstr "데이터베이스에서 모든 콘텐츠를 영원히 제거"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:213
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:144
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:131
msgid ""
"The audit log (including future attempted views) will still be maintained goin"
"g forward."
msgstr "감사 로그(향후 조회 시도 포함)는 계속 유지됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:218
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:78
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:149
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:62
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:136
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:230
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:161
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:148
msgid "Start of Audit Log"
msgstr "감사 로그 시작"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:233
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:164
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:151
msgid "Push created on"
msgstr "푸시 생성 날짜"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:238
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:169
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:156
msgid ""
"As the push receives activity, a log of each with identifying information will"
" show up here."
msgstr "푸시가 활동을 수신하면 식별 정보가 있는 각각의 로그가 여기에 표시됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:247
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:178
msgid "Password manually expired by user"
msgstr "사용자가 수동으로 비밀번호 만료"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:249
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:180
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:186
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:167
msgid "at IP address"
msgstr "IP 주소에서"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:250
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:265
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:277
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:181
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:199
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:211
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:181
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:193
msgid "on"
msgstr "~에"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:256
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:268
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:280
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:190
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:202
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:214
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:172
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:184
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:196
msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:258
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:270
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:282
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:192
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:204
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:216
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:174
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:186
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:198
msgid "Referrer"
msgstr "추천인"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:263
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:197
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:179
msgid "Successful view from IP address"
msgstr "IP 주소에서 조회 성공"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:275
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:209
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:191
msgid "Failed view attempt (already expired) by"
msgstr "실패한 보기 시도(이미 만료됨) by"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:286
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:220
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:202
msgid "End of Audit Log"
msgstr "감사 로그 끝"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:14
msgid "Expired File Pushes"
msgstr "만료된 파일 푸시"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:7
msgid "You currently have no expired file pushes."
msgstr "현재 만료된 파일 푸시가 없습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:10
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:11
msgid "Push Something Now"
msgstr "지금 푸시"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:19
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:20
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:19
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:21
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:22
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:21
msgid "Expired On"
msgstr "만료 날짜"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:41
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:42
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:41
msgid "Audit Log"
msgstr "감사 로그"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:1
#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:1
msgid "Securely Send Files"
msgstr "안전하게 파일 보내기"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:22
msgid "Add Files..."
msgstr "파일 추가..."

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:42
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:51
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:36
msgid "Expire secret link and delete after:"
msgstr "비밀 링크 만료 및 다음 이후 삭제:"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:78
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:60
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:16
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:86
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:60
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:16
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:73
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:60
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:16
msgid "(whichever comes first)"
msgstr "(뭐든지 가장 먼저 온것)"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:91
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:99
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:86
msgid "Use a 1-click retrieval step"
msgstr "원클릭 검색 단계 사용"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:102
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:110
msgid "Allow immediate deletion"
msgstr "즉시 삭제 허용"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:103
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:111
msgid "Allow users to delete this push once retrieved."
msgstr "사용자가 검색된 이 푸시를 삭제할 수 있도록 허용합니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:116
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:124
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:100
msgid "Optional: Require recipients to enter a passphrase to view this push"
msgstr "선택 사항: 수신자가 이 푸시를 보려면 암호를 입력하도록 요구합니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:124
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:127
msgid "Optional: A message to be included with the push"
msgstr "선택 사항: 푸시에 포함될 메시지"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:131
msgid "Encrypted and visible to the receiving party"
msgstr "암호화되어 수신자에게 표시됨"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:138
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:159
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:111
msgid "Optional"
msgstr "선택 과목"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:141
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:162
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:114
msgid "Encrypted and visible only to you"
msgstr "암호화되어 나만 볼 수 있음"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:146
msgid ""
"Once expired, all files and content of the push will be deleted immediately an"
"d entirely."
msgstr "만료되면 푸시의 모든 파일과 콘텐츠가 즉시 완전히 삭제됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:151
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:125
msgid "An audit log of activity will be available."
msgstr "활동의 감사 로그를 사용할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:159
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:175
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:133
msgid "Push It!"
msgstr "밀어!"

#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:9
msgid "Securely Send Files That Delete Automatically"
msgstr "자동으로 삭제되는 파일을 안전하게 전송"

#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:13
#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:13
msgid "Please login to use this feature."
msgstr "이 기능을 사용하려면 로그인하십시오."

#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:17
#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:17
msgid "Please login or sign up to use this feature."
msgstr "이 기능을 사용하려면 로그인하거나 가입하십시오."

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:1
msgid "Enter The Secret Passphrase"
msgstr "비밀 암호를 입력하십시오"

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:12
msgid "Enter the secret passphrase provided with this URL"
msgstr "이 URL과 함께 제공된 비밀 암호를 입력하십시오."

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:13
msgid "Enter the secret passphrase"
msgstr "비밀 암호를 입력하십시오"

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:11
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:11
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:17
msgid "Go"
msgstr "가다"

#: ../../../app/views/file_pushes/preliminary.html.erb:3
#: ../../../app/views/passwords/preliminary.html.erb:3
#: ../../../app/views/urls/preliminary.html.erb:3
msgid "Click Here to Proceed"
msgstr "계속하려면 여기를 클릭하십시오."

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:1
msgid "Your Push Has Been Created"
msgstr "귀하의 푸시가 생성되었습니다"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:6
msgid "Your push has been created."
msgstr "푸시가 생성되었습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:8
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:8
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:8
msgid "Use this secret link to share it:"
msgstr "이 비밀 링크를 사용하여 공유하십시오."

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:14
msgid "Print & Share"
msgstr "인쇄 및 공유"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:19
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:19
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:19
msgid "Generate a Printable Page for End Users"
msgstr "최종 사용자를 위한 인쇄 가능한 페이지 생성"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:24
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:26
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:24
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:26
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:24
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:26
msgid "Optional Custom Message"
msgstr "선택적 맞춤 메시지"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:35
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:35
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:35
msgid "Show Expiration Details"
msgstr "만료 세부정보 표시"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:42
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:42
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:42
msgid "Include ID"
msgstr "ID 포함"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:47
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:47
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:47
msgid "Generate"
msgstr "생성하다"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:56
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:56
msgid "This push will expire after"
msgstr "이 푸시는 다음 날짜 이후에 만료됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:57
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:13
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:43
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:57
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:13
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:24
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:57
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:13
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "날"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:58
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:46
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:49
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:34
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:40
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:58
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:27
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:30
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:58
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:14
msgid "or"
msgstr "또는"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:59
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:15
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:59
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:15
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:59
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:15
msgid "view"
msgid_plural "views"
msgstr[0] "견해"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:65
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:68
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:91
#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:75
#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:143
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:65
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:63
msgid "can be"
msgstr "될 수 있다"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:65
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:65
msgid "deleted by viewers."
msgstr "시청자에 의해 삭제되었습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:65
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:65
msgid "can NOT be"
msgstr "수 없습니다"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:64
msgid "It also includes a"
msgstr "또한"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:64
msgid "1-click preliminary retrieval step"
msgstr "1-click 예비 검색 단계"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:74
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:68
msgid "View This Push Now"
msgstr "지금 이 푸시 보기"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:74
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:74
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:68
msgid "(will burn a view) or"
msgstr "(보기를 구울 것입니다) 또는"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:75
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:69
msgid "Push Another"
msgstr "다른 사람을 밀어"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:80
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:80
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:74
msgid "View Audit Log"
msgstr "감사 로그 보기"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:85
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:85
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:79
msgid ""
"Tip: Pushing to an international user?  Change the secret link language using "
"the dropdown menu to the right of the URL."
msgstr "팁: 해외 사용자에게 푸시하시겠습니까? URL 오른쪽에 있는 드롭다운 메뉴를 사용하여 비밀 링크 언어를 변경합니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:1
msgid "Your Secret URL"
msgstr "귀하의 비밀 URL"

#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:12
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:12
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:12
msgid "This data contained here will expire after"
msgstr "여기에 포함된 이 데이터는 다음 이후에 만료됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:1
msgid "Your Secret Link"
msgstr "당신의 비밀 링크"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:7
msgid "The following files have been sent to you."
msgstr "다음 파일이 귀하에게 전송되었습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:8
msgid "Please download and store in a secure area."
msgstr "다운로드하여 안전한 장소에 보관하십시오."

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:13
msgid "The following message has been sent to you along with the files below."
msgstr "다음 메시지가 아래 파일과 함께 귀하에게 전송되었습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:15
msgid "The message is blurred out.  Click below to reveal it."
msgstr "메시지가 흐리게 표시됩니다. 아래를 클릭하면 공개됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:41
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:22
msgid "This secret link and all content will be deleted in"
msgstr "이 비밀 링크와 모든 콘텐츠는 다음 날짜에 삭제됩니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:46
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:27
msgid "0 more views"
msgstr "조회수 0회 더 보기"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:47
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:28
msgid "(this is the last view)."
msgstr "(마지막 뷰입니다.)"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:50
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:31
msgid "more view"
msgid_plural "more views"
msgstr[0] "더 보기"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:51
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:32
msgid "(whichever occurs first)."
msgstr "(먼저 발생하는 것)."

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:56
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:37
msgid "Delete This Secret Link Now"
msgstr "지금 이 비밀 링크 삭제"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:68
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:52
msgid "Delete?"
msgstr "삭제?"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:72
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:56
msgid "This will expire this secret link and "
msgstr "이렇게 하면 이 비밀 링크가 만료되고"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:73
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:57
msgid "delete all related content from the database forever"
msgstr "데이터베이스에서 모든 관련 콘텐츠를 영원히 삭제"

#: ../../../app/views/file_pushes/show_expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/show_expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/show_expired.html.erb:1
msgid "Your Secret Link Has Expired"
msgstr "비밀 링크가 만료되었습니다"

#: ../../../app/views/file_pushes/show_expired.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/show_expired.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/show_expired.html.erb:6
msgid "We apologize but this secret link has expired."
msgstr "죄송하지만 이 비밀 링크는 만료되었습니다."

#: ../../../app/views/file_pushes/show_expired.html.erb:8
#: ../../../app/views/passwords/show_expired.html.erb:8
#: ../../../app/views/urls/show_expired.html.erb:8
msgid ""
"If needed, please contact the person or organization who gave you this secret "
"URL."
msgstr "필요한 경우 이 비밀 URL을 제공한 사람이나 조직에 문의하십시오."

#: ../../../app/views/layouts/admin/application.html.erb:41
#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:31
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:11
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:15
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:9
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:13
msgid "Password Pusher Logo"
msgstr "암호 푸셔 로고"

#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:50
msgid ""
"Some domains may inadvertently block emails.  If you are having trouble receiv"
"ing emails, "
msgstr "일부 도메인은 실수로 이메일을 차단할 수 있습니다. 이메일 수신에 문제가 있는 경우,"

#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:51
msgid "send a message"
msgstr "메세지를 보내다"

#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:52
msgid "and we can help out."
msgstr "우리가 도울 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:1
msgid "About Password Pusher"
msgstr "비밀번호 푸셔 정보"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:2
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:48
msgid "About"
msgstr "에 대한"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:7
msgid ""
"Password Pusher is a tool used for sharing passwords and other sensitive infor"
"mation with other people securely."
msgstr "Password Pusher는 암호 및 기타 중요한 정보를 다른 사람과 안전하게 공유하는 데 사용되는 도구입니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:10
msgid ""
"With Password Pusher, you can create a unique, one-time URL that will expire a"
"fter a certain amount of time or after it has been accessed a certain number o"
"f times, ensuring that your information remains private and secure."
msgstr ""
"Password Pusher를 사용하면 고유한 일회성 URL을 생성할 수 있습니다. 이 URL은 특정 시간이 지나면 만료되거나 특정 횟수만큼"
" 액세스되면 정보가 비공개로 안전하게 유지됩니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:11
msgid ""
"It is often used by individuals and organizations to share login credentials o"
"r other sensitive data with colleagues, clients, or partners."
msgstr "개인 및 조직에서 로그인 자격 증명 또는 기타 중요한 데이터를 동료, 클라이언트 또는 파트너와 공유하는 데 자주 사용됩니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:14
msgid ""
"Password Pusher is a simple and convenient solution for securely sharing passw"
"ords without the need for email or other less secure communication methods."
msgstr "Password Pusher는 이메일이나 덜 안전한 다른 통신 방법 없이 암호를 안전하게 공유할 수 있는 간단하고 편리한 솔루션입니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:17
msgid "Hosted at"
msgstr "주최"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:19
msgid "or you can run your own private instance wherever you like."
msgstr "또는 원하는 곳 어디에서나 개인 인스턴스를 실행할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:23
msgid "The source code is"
msgstr "소스 코드는"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:24
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:41
msgid "on Github"
msgstr "Github에서"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:25
msgid "It’s opensource and free for anyone to use, review or modify."
msgstr "누구나 무료로 사용, 검토 또는 수정할 수 있는 오픈 소스입니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:28
msgid "The Author"
msgstr "저자"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:31
msgid "My name is Peter Giacomo Lombardo. You can find me on"
msgstr "제 이름은 Peter Giacomo Lombardo입니다. 당신은 나를 찾을 수 있습니다"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:38
msgid "For updates, you can"
msgstr "업데이트의 경우 다음을 수행할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:39
msgid "follow me on Twitter"
msgstr "트위터에서 나를 따라와"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:44
msgid "Want to Help Out?"
msgstr "도와주고 싶나요?"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:48
msgid "By far the biggest help is to spread the word"
msgstr "지금까지 가장 큰 도움은 소문을 퍼뜨리는 것입니다"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:50
msgid "Share and suggest Password Pusher to colleagues and friends."
msgstr "동료 및 친구들에게 Password Pusher를 공유하고 제안하십시오."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:53
msgid "You can also"
msgstr "당신은 또한 수"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:56
msgid "Star the Github project"
msgstr "Github 프로젝트 스타"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:57
msgid "It's gasoline for the algos that trend Password Pusher."
msgstr "Password Pusher를 유행시키는 알고리즘을 위한 휘발유입니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:60
msgid "Sign up for the"
msgstr "에 가입"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:61
msgid "newsletter"
msgstr "뉴스 레터"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:62
msgid "to get updates on important releases, security issues, tips and more."
msgstr "중요한 릴리스, 보안 문제, 팁 등에 대한 업데이트를 받을 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:65
msgid "Follow Password Pusher on"
msgstr "비밀번호 푸셔 팔로우"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:72
msgid "Fix an issue, add a feature or write some documentation."
msgstr "문제를 수정하거나 기능을 추가하거나 문서를 작성하세요."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:72
msgid "See the Github project."
msgstr "Github 프로젝트를 참조하십시오."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:75
msgid "Sign up to Digital Ocean"
msgstr "디지털 오션에 가입"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:76
msgid "with this link"
msgstr "이 링크로"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:77
msgid "to get Password Pusher a hosting credit."
msgstr "Password Pusher에 호스팅 크레딧을 받으려면."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:81
msgid "Thank you for supporting Password Pusher!"
msgstr "Password Pusher를 지원해 주셔서 감사합니다!"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:83
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:25
msgid "Resources"
msgstr "자원"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:86
msgid ""
"If you are giving a presentation, authoring a blog post or video about Passwor"
"d Pusher, feel free to contact me for any questions."
msgstr ""
"프리젠테이션을 하거나 Password Pusher에 대한 블로그 게시물 또는 비디오를 작성하는 경우 질문이 있으면 언제든지 저에게 연락하십시"
"오."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:89
msgid "We have media resources and a full explanation of features available in"
msgstr "우리는 미디어 리소스와 기능에 대한 전체 설명을 제공합니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:90
msgid "Windows Powerpoint"
msgstr "윈도우 파워포인트"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:92
msgid "Mac Keynote"
msgstr "맥 키노트"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:93
msgid "formats."
msgstr "형식."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:102
msgid "Birthday"
msgstr "생일"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:104
msgid "More Than 11 Years Old"
msgstr "11세 이상"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:106
msgid "The first git commit to Password Pusher was on"
msgstr "Password Pusher에 대한 첫 번째 git 커밋이 시작되었습니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:110
msgid "pwpush.com went live shortly thereafter."
msgstr "pwpush.com은 그 직후에 생방송되었습니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:116
msgid "The Original Theme"
msgstr "오리지널 테마"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:117
msgid ""
"The original site design consisted of a dark background with a bold yellow fon"
"t."
msgstr "원래 사이트 디자인은 어두운 배경과 굵은 노란색 글꼴로 구성되었습니다."

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:120
msgid "Follow for news, changes & updates."
msgstr "뉴스, 변경 사항 및 업데이트를 따르십시오."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:1
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:34
msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:3
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:5
msgid "Trust and Security"
msgstr "신뢰와 보안"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:11
msgid "What purpose does Password Pusher serve?"
msgstr "Password Pusher는 어떤 용도로 사용됩니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:16
msgid "Password Pusher exists as a better alternative to emailing passwords."
msgstr "Password Pusher는 비밀번호를 이메일로 보내는 것보다 더 나은 대안으로 존재합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:18
msgid "Emailing passwords is inherently insecure."
msgstr "암호를 이메일로 보내는 것은 본질적으로 안전하지 않습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:18
msgid "The greatest risks include"
msgstr "가장 큰 위험은 다음과 같습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:21
msgid ""
"Emailed passwords are usually sent with context to what they go to or can pote"
"ntially be derived from email username, domain etc…"
msgstr ""
"이메일로 전송된 비밀번호는 일반적으로 비밀번호가 어디로 가는지에 대한 컨텍스트와 함께 전송되거나 잠재적으로 이메일 사용자 이름, 도메인 등에"
"서 파생될 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:22
msgid ""
"Email is inherently insecure and can be intercepted at multiple points by mali"
"cious entities."
msgstr "이메일은 본질적으로 안전하지 않으며 악의적인 개체가 여러 지점에서 가로챌 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:23
msgid "Emailed passwords live in perpetuity (read: forever) in email archives."
msgstr "이메일로 전송된 비밀번호는 이메일 아카이브에 영구적으로 보관됩니다(읽기: 영원히)."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:24
msgid ""
"Passwords in email can be retrieved and used later on if an email account is s"
"tolen, cracked etc.."
msgstr "이메일 계정이 도난당하거나 해킹당하는 경우 이메일의 암호를 검색하여 나중에 사용할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:27
msgid ""
"The same risks persist when sending passwords via SMS, WhatsApp, Telegram, Cha"
"t etc…  The data can and is often perpetual and out of your control."
msgstr ""
"SMS, WhatsApp, Telegram, Chat 등을 통해 비밀번호를 보낼 때도 동일한 위험이 지속됩니다. 데이터는 영구적이며 통제할 "
"수 없는 경우가 많습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:29
msgid "By using Password Pusher, you bypass all of this."
msgstr "Password Pusher를 사용하면 이 모든 것을 우회할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:31
msgid "For each password posted to Password Pusher, "
msgstr "Password Pusher에 게시된 각 비밀번호에 대해"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:32
msgid "a unique URL is generated that only you will know"
msgstr "본인만 알 수 있는 고유한 URL이 생성됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:33
msgid "Additionally, "
msgstr "추가적으로,"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:35
msgid "passwords expire after a predefined set of views are hit or time passed."
msgstr "암호는 미리 정의된 보기 집합에 도달하거나 시간이 지나면 만료됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:37
msgid "Once expired, passwords are unequivocally deleted."
msgstr "만료되면 비밀번호는 명백히 삭제됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:40
msgid ""
"If that sounds interesting to you, try it out or see the other frequently aske"
"d questions below."
msgstr "흥미롭게 들린다면 시도해 보거나 아래의 다른 자주 묻는 질문을 참조하십시오."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:47
msgid "Trust is a concern. Why should I use Password Pusher?"
msgstr "신뢰는 관심사입니다. Password Pusher를 사용해야 하는 이유는 무엇입니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:52
msgid ""
"And rightfully so. All good security begins with healthy skepticism of all inv"
"olved components."
msgstr "그리고 당연히 그렇습니다. 모든 좋은 보안은 관련된 모든 구성 요소에 대한 건전한 회의론에서 시작됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:55
msgid ""
"Password Pusher exists as a better alternative to emailing passwords. It avoid"
"s having passwords exist in email archives in perpetuity. It does not exist as"
" a end-all security solution."
msgstr ""
"Password Pusher는 비밀번호를 이메일로 보내는 것보다 더 나은 대안으로 존재합니다. 이메일 아카이브에 비밀번호가 영구적으로 존재하"
"는 것을 방지합니다. 모든 보안 솔루션으로 존재하지 않습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:59
msgid "Password Pusher is open-source"
msgstr "비밀번호 푸셔는 오픈 소스입니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:60
msgid ""
"so the source can be publicly reviewed and can alternatively be run internally"
" in your organization."
msgstr "따라서 소스를 공개적으로 검토하고 조직 내부에서 실행할 수도 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:64
msgid "Passwords are unequivocally deleted from the database once they expire."
msgstr "암호는 만료되면 데이터베이스에서 명백히 삭제됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:65
msgid ""
"Additionally, random URL tokens are generated on the fly and passwords are pos"
"ted without context for their use."
msgstr "또한 임의의 URL 토큰이 즉시 생성되고 암호는 사용 컨텍스트 없이 게시됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:69
msgid "A note for those with an interest in extreme security:"
msgstr "극한의 보안에 관심이 있는 사람들을 위한 참고 사항:"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:70
msgid ""
"there is no way I can reliably prove that the opensource code is the same that"
" runs on pwpush.com (this is true for all sites in reality)."
msgstr ""
"오픈 소스 코드가 pwpush.com에서 실행되는 것과 동일하다는 것을 확실하게 증명할 수 있는 방법이 없습니다(이는 실제로 모든 사이트에 "
"해당됨)."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:71
msgid "The only thing I can provide in this respect is my public reputation on"
msgstr "이와 관련하여 제가 제공할 수 있는 유일한 것은"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:76
msgid "my blog"
msgstr "내 블로그"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:77
msgid ""
"If this is a concern for you, feel free to review the code, post any questions"
" that you may have and consider running it internally at your organization ins"
"tead."
msgstr "이것이 우려되는 경우 코드를 검토하고 질문을 게시하고 대신 조직에서 내부적으로 실행하는 것을 고려하십시오."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:84
msgid "Tools, Utilities and Applications"
msgstr "도구, 유틸리티 및 애플리케이션"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:90
msgid "Are there other ways I can access Password Pusher outside of a browser?"
msgstr "브라우저 외부에서 Password Pusher에 액세스할 수 있는 다른 방법이 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:96
msgid ""
"Absolutely.  Password Pusher has a number of applications and command line uti"
"lities (CLI) that interface with pwpush.com or privately run instances.  Push "
"passwords from the CLI, Slack, Alfred App and more."
msgstr ""
"전적으로. Password Pusher에는 pwpush.com 또는 비공개로 실행되는 인스턴스와 인터페이스하는 여러 애플리케이션 및 명령줄 "
"유틸리티(CLI)가 있습니다. CLI, Slack, Alfred 앱 등에서 비밀번호를 푸시하세요."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:98
msgid "See our"
msgstr "우리를 참조하십시오"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:98
msgid "Tools and Applications"
msgstr "도구 및 애플리케이션"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:98
msgid "page for more details."
msgstr "자세한 내용은 페이지를 참조하십시오."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:105
msgid "Can I automate my password distribution?"
msgstr "암호 배포를 자동화할 수 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:110
msgid ""
"Yes. Using the previously mentioned tools, many users and organizations integr"
"ate Password Pusher into their security policies and processes."
msgstr "예. 앞에서 언급한 도구를 사용하여 많은 사용자와 조직에서 Password Pusher를 보안 정책 및 프로세스에 통합합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:111
msgid "The"
msgstr "그만큼"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:111
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:43
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:111
msgid ""
"page outlines the resources available to automate the secure distribution of p"
"asswords."
msgstr "페이지는 암호의 안전한 배포를 자동화하는 데 사용할 수 있는 리소스를 간략하게 설명합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:118
msgid "How many requests can I send to Password Pusher?"
msgstr "Password Pusher에 얼마나 많은 요청을 보낼 수 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:123
msgid ""
"There are no limits currently and I have no intention of adding any.  To minim"
"ally assure site stability, Password Pusher is configured with a rate limiter "
"by default."
msgstr ""
"현재 제한이 없으며 추가할 생각이 없습니다. 사이트 안정성을 최소한으로 보장하기 위해 Password Pusher는 기본적으로 속도 제한기로"
" 구성됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:129
msgid "Running Your Own Private Instance"
msgstr "나만의 프라이빗 인스턴스 실행"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:135
msgid "Can I run my own version for my organization internally?"
msgstr "조직 내부에서 자체 버전을 실행할 수 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:141
msgid "Yes.  We provide"
msgstr "예. 우리가 제공하다"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:142
msgid "Docker containers"
msgstr "도커 컨테이너"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:144
msgid "installation instructions"
msgstr "설치 지침"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:145
msgid "for a wide variety of platforms and services."
msgstr "다양한 플랫폼과 서비스를 위해"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:147
msgid "tldr;"
msgstr "tldr;"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:154
msgid "Can I apply a custom logo or change the design?"
msgstr "커스텀 로고를 적용하거나 디자인을 변경할 수 있나요?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:159
msgid ""
"Password Pusher supports re-branding \"out of the box\" allowing you to add a cu"
"stom logo, text and even change images in the application."
msgstr ""
"Password Pusher는 \"즉시 사용 가능한\" 리브랜딩을 지원하여 사용자 지정 로고, 텍스트를 추가하고 응용 프로그램에서 이미지를 변경"
"할 수도 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:166
msgid "Are there any licensing restrictions for me, my company or my organization?"
msgstr "나, 내 회사 또는 내 조직에 대한 라이선스 제한이 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:172
msgid ""
"The source code is released under the Apache 2.0 License and that pretty much "
"defines any and all limitations. There are quite a few rebranded and redesigne"
"d clone sites of Password Pusher and I welcome them all."
msgstr ""
"소스 코드는 Apache 2.0 라이센스에 따라 릴리스되며 이는 거의 모든 제한 사항을 정의합니다. Password Pusher에는 브랜드가"
" 변경되고 재설계된 복제 사이트가 꽤 많이 있으며 모두 환영합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:180
msgid "Why would I want to run my own private instance of Password Pusher?"
msgstr "Password Pusher의 개인 인스턴스를 실행하려는 이유는 무엇입니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:186
msgid ""
"Some organizations are bound by security policies that prohibit the use of pub"
"lic services for sensitive information such as passwords.  There are even orga"
"nizations that require all tools to be on private intranets without access to "
"the outside world."
msgstr ""
"일부 조직은 암호와 같은 민감한 정보에 대한 공공 서비스 사용을 금지하는 보안 정책에 구속됩니다. 모든 도구가 외부 세계에 액세스할 수 없는"
" 사설 인트라넷에 있어야 하는 조직도 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:189
msgid ""
"It's for these reasons that we provide the ability (and encourage) users and o"
"rganizations to run private instances when needed."
msgstr "이러한 이유로 사용자와 조직이 필요할 때 개인 인스턴스를 실행할 수 있는 기능을 제공하고 권장합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:197
msgid "What are the potential security risks of running my own version internally?"
msgstr "내 버전을 내부적으로 실행하면 잠재적인 보안 위험은 무엇입니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:202
msgid ""
"Running an private instance of Password Pusher for your company or organizatio"
"n gives you the peace of mind that you know exactly what code is running.  You"
" can configure and run it as you like."
msgstr ""
"회사 또는 조직을 위해 Password Pusher의 비공개 인스턴스를 실행하면 어떤 코드가 실행되고 있는지 정확히 알 수 있어 안심할 수 "
"있습니다. 원하는 대로 구성하고 실행할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:203
msgid ""
"On the other hand, if your instance gets hacked and the encryption broken, mal"
"icious entities now have a targeted dictionary of passwords to brute force acc"
"ounts in your organization.  Note that this would be limited to pushes which h"
"aven't yet hit their expiration limits."
msgstr ""
"반면에 인스턴스가 해킹되고 암호화가 깨지면 악의적인 개체는 이제 조직의 무차별 암호 대입 계정에 대한 대상 암호 사전을 갖게 됩니다. 이는 "
"아직 만료 제한에 도달하지 않은 푸시로 제한됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:204
msgid ""
"In this respect, the public instance at pwpush.com may be superior in that it "
"contains only passwords without identifying information mixed among users from"
" around the globe."
msgstr ""
"이런 점에서 pwpush.com의 공개 인스턴스는 전 세계 사용자들 사이에 혼합된 식별 정보 없이 비밀번호만 포함하고 있다는 점에서 우수할 "
"수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:205
msgid ""
"The user should carefully weigh the pros and cons and decide which route is be"
"st for them.  We happily support both strategies."
msgstr "사용자는 장단점을 신중하게 평가하고 어떤 경로가 가장 적합한지 결정해야 합니다. 우리는 기꺼이 두 가지 전략을 모두 지원합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:211
msgid "Other"
msgstr "다른"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:217
msgid ""
"The URL I sent link seems to have not worked by the time it was received.  Doe"
"s this happen occasionally and is there a way to prevent this?"
msgstr "링크를 보낸 URL이 수신 시점까지 작동하지 않는 것 같습니다. 때때로 이런 일이 발생하며 이를 방지할 수 있는 방법이 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:223
msgid ""
"Some systems such as email, firewalls and chat systems often have link scanner"
"s that can eat up views."
msgstr "이메일, 방화벽 및 채팅 시스템과 같은 일부 시스템에는 종종 보기를 잠식할 수 있는 링크 스캐너가 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:224
msgid "This is done for security or to simply generate a \"preview\" for chat systems."
msgstr "이는 보안을 위해 또는 단순히 채팅 시스템에 대한 \"미리 보기\"를 생성하기 위해 수행됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:227
msgid "To prevent this, use the 1-click retrieval step option when pushing passwords."
msgstr "이를 방지하려면 암호를 누를 때 원클릭 검색 단계 옵션을 사용하십시오."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:228
msgid ""
"This requires the users to click through a preliminary page to protect views f"
"rom such scanners."
msgstr "이를 위해서는 사용자가 이러한 스캐너에서 보기를 보호하기 위해 예비 페이지를 클릭해야 합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:232
msgid ""
"As an additional preventative measure, if you create an account, an audit log "
"is provided for every push created."
msgstr "추가 예방 조치로 계정을 생성하면 생성된 모든 푸시에 대한 감사 로그가 제공됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:233
msgid "This audit log can reveal by who and when the push was viewed."
msgstr "이 감사 로그는 푸시를 본 사람과 시기를 밝힐 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:242
msgid "Can I use Password Pusher in my talk/presentation/conference?"
msgstr "토크/프레젠테이션/컨퍼런스에서 Password Pusher를 사용할 수 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:247
msgid ""
"Absolutely.  If you need any resources such as statistics, graphics or anythin"
"g else, don't hesitate to contact me: pglombardo at pwpush.com."
msgstr "전적으로. 통계, 그래픽 또는 기타 리소스가 필요한 경우 주저하지 말고 pglombardo(pwpush.com)로 문의하십시오."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:254
msgid "Could you add a specific feature for my organization?"
msgstr "내 조직에 특정 기능을 추가할 수 있습니까?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:259
msgid ""
"Very likely.  I love to hear all ideas and feedback. If you have any, please s"
"ubmit them to the "
msgstr "가능성이 매우 높다. 나는 모든 아이디어와 피드백을 듣는 것을 좋아합니다. 있으신 분은 학회에 제출해 주십시오."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:260
msgid "Github repository"
msgstr "Github 리포지토리"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:260
msgid "and I will respond as soon as possible."
msgstr "그리고 나는 가능한 한 빨리 응답할 것입니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:267
msgid "How do you make money?"
msgstr "어떻게 돈을 버나요?"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:272
msgid ""
"This is an opensource project made out of love for technology and a desire to "
"improve the security (and daily lives) of the tech community."
msgstr "이것은 기술에 대한 사랑과 기술 커뮤니티의 보안(및 일상 생활)을 개선하려는 열망으로 만들어진 오픈 소스 프로젝트입니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:275
msgid ""
"It doesn't make any money but it does incur hosting that are about $50/month f"
"or pwpush.com."
msgstr "돈을 벌지는 못하지만 pwpush.com에 대해 월 $50 정도의 호스팅이 발생합니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:276
msgid "These are happily paid out of pocket by myself for more than 10 years."
msgstr "이것들은 10년 이상 나 자신의 주머니에서 행복하게 지불됩니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:280
msgid ""
"If you feel inclined to support Password Pusher, you can sign up to Digital Oc"
"ean using the badge below."
msgstr "Password Pusher를 지원하고 싶다면 아래 배지를 사용하여 Digital Ocean에 가입할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:281
msgid "Password Pusher will get a hosting credit for the first $25 you spend."
msgstr "Password Pusher는 처음 지출한 $25에 대해 호스팅 크레딧을 받습니다."

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:290
msgid ""
"For other ways to support Password Pusher, see also the \"Want to help out?\" se"
"ction"
msgstr "Password Pusher를 지원하는 다른 방법은 \"도움을 원하십니까?\" 부분"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:291
msgid "on the about page"
msgstr "정보 페이지에서"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:292
msgid "Thank you!"
msgstr "감사합니다!"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:1
msgid "Generate Key"
msgstr "키 생성"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:3
msgid "Generate an Encryption Key"
msgstr "암호화 키 생성"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:6
msgid ""
"This page is used as a helper tool to generate a random encryption key for pri"
"vately hosted instances of Password Pusher."
msgstr "이 페이지는 비공개로 호스팅되는 Password Pusher 인스턴스에 대한 임의 암호화 키를 생성하는 도우미 도구로 사용됩니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:10
msgid ""
"Password Pusher encrypts sensitive data in the database.  This requires a rand"
"omly generated encryption key for each application instance."
msgstr ""
"Password Pusher는 데이터베이스의 중요한 데이터를 암호화합니다. 이를 위해서는 각 애플리케이션 인스턴스에 대해 임의로 생성된 암호"
"화 키가 필요합니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:14
msgid ""
"You can use the randomly generated code below to configure your Password Pushe"
"r instance."
msgstr "아래에서 임의로 생성된 코드를 사용하여 Password Pusher 인스턴스를 구성할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:22
msgid "Generated Encryption Key"
msgstr "생성된 암호화 키"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:26
#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:39
#: ../../../app/views/shared/_copy_button.html.erb:2
#: ../../../app/views/shared/_secret_url_bar.html.erb:26
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립 보드에 복사"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:32
msgid "You can apply this key to your application by setting the environment variable"
msgstr "환경 변수를 설정하여 이 키를 애플리케이션에 적용할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:45
msgid "Reload this page to re-generate a new key."
msgstr "새 키를 다시 생성하려면 이 페이지를 새로고침하세요."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:49
msgid "Notes:"
msgstr "노트:"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:52
msgid "If an encryption key isn't provided, a default key will be used."
msgstr "암호화 키가 제공되지 않으면 기본 키가 사용됩니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:55
msgid ""
"The best security for private instances of Password Pusher is to use your own "
"custom encryption key although it is not required."
msgstr "Password Pusher의 비공개 인스턴스에 대한 최상의 보안은 필수는 아니지만 고유한 사용자 지정 암호화 키를 사용하는 것입니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:58
msgid ""
"The risk in using the default key is lessened if you keep your instance secure"
" and your push expirations short.  e.g.  1 day/1 view versus 100 days/100 view"
"s."
msgstr ""
"인스턴스를 안전하게 유지하고 푸시 만료 시간을 짧게 하면 기본 키를 사용할 때의 위험이 줄어듭니다. 예: 1일/1 보기 대 100일/100 "
"보기."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:61
msgid "Once a push expires, all encrypted data is deleted."
msgstr "푸시가 만료되면 모든 암호화된 데이터가 삭제됩니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:64
msgid ""
"Changing an encryption key where old pushes already exist will make those olde"
"r pushes unreadable.  In other words, the payloads will be garbled.  New pushe"
"s going forward will work fine."
msgstr ""
"이전 푸시가 이미 존재하는 암호화 키를 변경하면 이전 푸시를 읽을 수 없게 됩니다. 즉, 페이로드가 왜곡됩니다. 앞으로의 새로운 푸시는 잘 "
"작동할 것입니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:67
msgid ""
"Key generation can also be done from the command line in the application sourc"
"e by executing: "
msgstr "다음을 실행하여 애플리케이션 소스의 명령줄에서 키 생성을 수행할 수도 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:79
msgid "See also the Password Pusher"
msgstr "암호 푸셔도 참조하십시오."

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:80
msgid "Configuration documentation"
msgstr "구성 문서"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:1
#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:3
msgid "Tools & Applications"
msgstr "도구 및 애플리케이션"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:5
msgid ""
"Using the JSON API, various tools exist to interface with Password Pusher to a"
"utomate password distribution."
msgstr "JSON API를 사용하여 비밀번호 배포를 자동화하기 위해 Password Pusher와 인터페이스하는 다양한 도구가 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:7
msgid ""
"We have no limits on how many passwords you can push (and have no intentions o"
"f adding limits) but we do have a rate limiter so the site doesn’t get taken d"
"own by bad scripts or bad actors.  Limit your tools to maximum 1 password ever"
"y few seconds and you should be fine."
msgstr ""
"푸시할 수 있는 암호의 수에 제한이 없으며 제한을 추가할 의도가 없습니다. 하지만 나쁜 스크립트나 나쁜 행위자에 의해 사이트가 중단되지 않도"
"록 비율 제한 장치가 있습니다. 도구를 몇 초마다 최대 1개의 비밀번호로 제한하면 괜찮을 것입니다."

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:11
msgid "Command Line Utilities"
msgstr "명령줄 유틸리티"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:49
msgid "Applications"
msgstr "애플리케이션"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:74
msgid ""
"This API allows you to interface with Password Pusher via JSON.  This can be u"
"tilized by existing utilities such as curl, wget or any programming language. "
" See the examples below for some ideas."
msgstr ""
"이 API를 사용하면 JSON을 통해 Password Pusher와 인터페이스할 수 있습니다. 이것은 curl, wget 또는 모든 프로그래"
"밍 언어와 같은 기존 유틸리티에서 활용할 수 있습니다. 몇 가지 아이디어는 아래 예를 참조하십시오."

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:77
msgid "API Endpoint Documentation"
msgstr "API 끝점 설명서"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:78
msgid "Walkthrough & Examples"
msgstr "연습 및 예"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:81
msgid "Examples"
msgstr "예"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:90
msgid ""
"You can test this in your browser Javascript console by going to the front pag"
"e of Password Pusher and enter:"
msgstr "Password Pusher의 첫 페이지로 이동하고 다음을 입력하여 브라우저 Javascript 콘솔에서 이를 테스트할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:112
msgid "See more explanation and examples in our"
msgstr "더 많은 설명과 예를 참조하십시오."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:1
msgid "Help Translate Password Pusher!"
msgstr "Password Pusher 번역을 도와주세요!"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:3
msgid "Help Translate"
msgstr "번역 도와주세요"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:6
msgid ""
"We would love to add as many languages as possible but we need help from fluen"
"t speakers in creating and verifying translations."
msgstr "가능한 한 많은 언어를 추가하고 싶지만 번역을 만들고 확인하는 데 유창한 사용자의 도움이 필요합니다."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:9
msgid "How it Works"
msgstr "작동 방식"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:12
msgid "We use"
msgstr "우리는 사용"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:14
msgid "to manage our translation effort.  It has a simple to use interface."
msgstr "우리의 번역 노력을 관리하기 위해. 그것은 사용하기 쉬운 인터페이스를 가지고 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:18
msgid ""
"Translations are done initially by machine using Google Translate.  It's the t"
"ranslators job to select the correct translation\n"
"and add any fixes as needed."
msgstr ""
"번역은 처음에 Google 번역을 사용하여 기계로 수행됩니다. 올바른 번역을 선택하고 필요에 따라 수정 사항을 추가하는 것은 번역가의 일입니"
"다."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:23
msgid ""
"Translations for an entirely new language can be done in less than an hour for"
" native speakers."
msgstr "완전히 새로운 언어에 대한 번역은 원어민의 경우 1시간 이내에 완료될 수 있습니다."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:27
msgid "Read more: "
msgstr "더 읽어보기:"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:28
msgid "How to use our translation interface?"
msgstr "번역 인터페이스를 사용하는 방법은 무엇입니까?"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:31
msgid "How to Join"
msgstr "가입 방법"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:34
msgid "To join the translation effort:"
msgstr "번역 작업에 참여하려면:"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:39
msgid "Register for a free account on"
msgstr "에서 무료 계정 등록"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:43
msgid "Send me a message"
msgstr "나에게 메세지를 보내"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:44
msgid ""
"with your translation.io username and which language you would like to work on"
"."
msgstr "translation.io 사용자 이름과 작업하려는 언어를 입력합니다."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:49
msgid "...and I'll add you to our translation project."
msgstr "...번역 프로젝트에 당신을 추가하겠습니다."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:52
msgid "Translation Tips"
msgstr "번역 팁"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:54
msgid ""
"If the source text is capitalized, try to maintain similar capitalization in t"
"he translated text as well (assuming it's permitted syntactically in the targe"
"t language)."
msgstr "소스 텍스트가 대문자인 경우 번역된 텍스트에서도 유사한 대문자를 유지하려고 합니다(대상 언어에서 구문상 허용된다고 가정)."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:55
msgid ""
"If you see embedded codes such as \"%s\", {%file} or similar, leave those fully "
"intact in the target translation.  These are substitution codes used in the ap"
"plication."
msgstr "\"%s\", {%file} 또는 이와 유사한 코드가 삽입된 경우 대상 번역에서 그대로 두십시오. 응용 프로그램에서 사용되는 대체 코드입니다."

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:59
msgid "Thanks for helping to translate Password Pusher!"
msgstr "Password Pusher 번역에 도움을 주셔서 감사합니다!"

#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:18
msgid "Active Password Pushes"
msgstr "활성 암호 푸시"

#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:8
msgid "You currently have no active password pushes."
msgstr "현재 활성 비밀번호 푸시가 없습니다."

#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:13
msgid "Push a Password Now"
msgstr "지금 비밀번호 누르기"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:4
msgid "Audit Log for Password Push"
msgstr "비밀번호 푸시에 대한 감사 로그"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:36
msgid "Password expires after this number of views."
msgstr "이 조회수가 지나면 암호가 만료됩니다."

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:45
msgid "Password expires after this number of days."
msgstr "암호는 이 일 수가 지나면 만료됩니다."

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:58
msgid "This allows end users to delete passwords once retrieved."
msgstr "이를 통해 최종 사용자는 검색된 비밀번호를 삭제할 수 있습니다."

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:107
msgid "The number of times this password has been viewed before expiration."
msgstr "이 비밀번호가 만료되기 전에 조회된 횟수입니다."

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:113
msgid "The number of times this password has been viewed after expiration."
msgstr "만료 후 이 암호를 본 횟수입니다."

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:184
msgid "Password manually expired by an anonymous user"
msgstr "익명의 사용자가 암호를 수동으로 만료했습니다."

#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:15
msgid "Expired Password Pushes"
msgstr "만료된 암호 푸시"

#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:8
msgid "You currently have no expired password pushes."
msgstr "현재 만료된 비밀번호 푸시가 없습니다."

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:1
msgid "Securely Send a Password"
msgstr "안전하게 비밀번호 보내기"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:11
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:132
#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:72
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:12
msgid "Saved!"
msgstr "저장되었습니다!"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:31
msgid "Enter the Password or Text to push..."
msgstr "푸시할 비밀번호나 텍스트를 입력하세요."

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:43
msgid "Characters"
msgstr "캐릭터"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:132
msgid "the above settings as the page default."
msgstr "페이지 기본값으로 위의 설정."

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:144
msgid "Generate Password"
msgstr "비밀번호 생성"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:151
msgid "Use the button above to generate a random password."
msgstr "위의 버튼을 사용하여 임의의 암호를 생성하십시오."

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:167
msgid ""
"Tip: Only enter a password into the box.  Other identifying information can co"
"mpromise security."
msgstr "팁: 상자에 암호만 입력하십시오. 다른 식별 정보는 보안을 손상시킬 수 있습니다."

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:168
msgid ""
"All passwords are encrypted prior to storage and are available to only those w"
"ith the secret link.  Once expired, encrypted passwords are unequivocally dele"
"ted from the database."
msgstr ""
"모든 비밀번호는 저장 전에 암호화되며 비밀 링크가 있는 사람만 사용할 수 있습니다. 만료되면 암호화된 암호는 데이터베이스에서 명확하게 삭제됩"
"니다."

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:1
msgid "Your Password has been Pushed"
msgstr "귀하의 비밀번호가 푸시되었습니다"

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:56
msgid "This newly pushed password will expire after"
msgstr "이 새로 푸시된 비밀번호는 다음 날짜 이후에 만료됩니다."

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:74
msgid "View This Password Now"
msgstr "지금 이 비밀번호 보기"

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:75
msgid "Push Another Password"
msgstr "다른 비밀번호 누르기"

#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:7
msgid ""
"Please obtain and securely store this content in a secure manner, such as in a"
" password manager."
msgstr "암호 관리자와 같은 안전한 방식으로 이 콘텐츠를 확보하고 안전하게 저장하십시오."

#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:9
msgid "Your password is blurred out.  Click below to reveal it."
msgstr "비밀번호가 흐리게 표시됩니다. 아래를 클릭하면 공개됩니다."

#: ../../../app/views/shared/_cookie_consent.html.erb:6
msgid ""
"Browser cookies help make this tool work. By using it, you agree the use of th"
"ese cookies."
msgstr "브라우저 쿠키는 이 도구가 작동하는 데 도움이 됩니다. 이를 사용함으로써 귀하는 이러한 쿠키 사용에 동의하게 됩니다."

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:3
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:30
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:10
#: ../../../app/views/shared/_topnav.html.erb:4
msgid "Passwords"
msgstr "비밀번호"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:14
#: ../../../app/views/shared/_topnav.html.erb:8
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:19
#: ../../../app/views/shared/_topnav.html.erb:13
msgid "URLs"
msgstr "URL"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:36
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:38
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:40
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:4
msgid "Peter"
msgstr "베드로"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:22
msgid "Front Page"
msgstr "첫 장"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:30
msgid "Docker Containers"
msgstr "도커 컨테이너"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:35
msgid "JSON API"
msgstr "JSON API"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:36
msgid "Key Generator"
msgstr "키 생성기"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:39
msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:51
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:52
msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:37
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:41
msgid "Edit Login Details"
msgstr "로그인 정보 편집"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:47
msgid "Log Out"
msgstr "로그 아웃"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:53
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:57
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: ../../../app/views/shared/_lang_selector_modal.erb:6
msgid "Select your language"
msgstr "언어를 선택하세요"

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:3
msgid "Get The Newsletter"
msgstr "뉴스레터 받기"

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:5
msgid ""
"Updates on big releases, security issues, features, integrations, tips and mor"
"e."
msgstr "주요 릴리스, 보안 문제, 기능, 통합, 팁 등에 대한 업데이트입니다."

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:13
msgid "Enter your email..."
msgstr "이메일을 입력하세요..."

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:14
msgid "Subscribe"
msgstr "구독하다"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:5
msgid "Configure Password Generation"
msgstr "암호 생성 구성"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:11
msgid "Test Area"
msgstr "테스트 영역"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:16
msgid "Number of Syllables"
msgstr "음절 수"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:20
msgid "Minimum Syllable Length"
msgstr "최소 음절 길이"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:24
msgid "Maximum Syllable Length"
msgstr "최대 음절 길이"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:31
msgid "Include numbers"
msgstr "숫자 포함"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:35
msgid "Use Titlecase"
msgstr "제목 케이스 사용"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:39
msgid "Use Separators"
msgstr "구분 기호 사용"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:43
msgid "Test"
msgstr "시험"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:50
msgid "Separators"
msgstr "분리기"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:56
msgid "Vowels"
msgstr "모음"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:62
msgid "Consonants"
msgstr "자음"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:71
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: ../../../app/views/shared/_secret_url_bar.html.erb:13
msgid "Secret Link Language"
msgstr "비밀 링크 언어"

#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:18
msgid "Active URL Pushes"
msgstr "활성 URL 푸시"

#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:8
msgid "You currently have no active URL pushes."
msgstr "현재 활성 URL 푸시가 없습니다."

#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:13
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:10
msgid "Push a URL Now"
msgstr "지금 URL 푸시"

#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:4
msgid "Audit Log for URL Push"
msgstr "URL 푸시에 대한 감사 로그"

#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:126
msgid "Delete This URL Push?"
msgstr "이 URL 푸시를 삭제하시겠습니까?"

#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:165
msgid "URL Push manually expired by user"
msgstr "URL 푸시가 사용자에 의해 수동으로 만료됨"

#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:14
msgid "Expired URL Pushes"
msgstr "만료된 URL 푸시"

#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:7
msgid "You currently have no expired URL pushes."
msgstr "현재 만료된 URL 푸시가 없습니다."

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:1
msgid "Securely Send URLs"
msgstr "안전하게 URL 보내기"

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:21
msgid "URL Redirection"
msgstr "URL 리디렉션"

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:25
msgid "Enter the URL to redirect to..."
msgstr "리디렉션할 URL을 입력하세요..."

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:87
msgid "Helps to avoid chat systems and URL scanners from eating up redirects."
msgstr "채팅 시스템 및 URL 스캐너가 리디렉션을 소모하는 것을 방지하는 데 도움이 됩니다."

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:119
msgid "A secret URL will be generated that will redirect to the URL specified."
msgstr "지정된 URL로 리디렉션되는 비밀 URL이 생성됩니다."

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:124
msgid "Upon expiration, the push URL will be deleted entirely."
msgstr "만료 시 푸시 URL은 완전히 삭제됩니다."

#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:1
msgid "Securely Share URLs"
msgstr "URL을 안전하게 공유"

#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:9
msgid "Securely Send URLs That Expire Automatically"
msgstr "자동으로 만료되는 URL을 안전하게 전송"
